有無人對刺蝟有興趣

其實刺蝟真係好可愛 但係香港比較少人養

會唔會拮人？

好打耳
易唔易打理? 同埋係咪要餵佢地食蟲

佢地d剌是咪甩左都好快生返架?

好似豬頭仔

我有養緊啊 不過冬天幫佢地保暖好花工夫
依家我煩緊要照燈既野
照緊燈都聽到佢呼吸好似有啲鼻水咁
同埋我一開燈佢就收埋自己
唔開 佢先至出嚟跑 又驚佢凍
沖涼仲要開住暖氣先同佢沖
怕佢沖完吹緊果陣凍

其實香港唔少人養緊
好得意好得意

刺蝟既一生 就係要搵到一個
令佢安心放下武器既人依賴
好似人拍拖咁

會啊 如果你嚇親佢 熟咗就無嘢

可以喂蟲 都可以喂乾糧 其實都OK易打理 要執屎比較辛苦 夜晚會跑到成個跑輪都係屎

刺蝟真係好得意

佢地有換刺期咖哈哈換刺期甩咗就會生番 如果唔係換刺期又帥我好多 就可能有病了

係 我都係但又好愛佢

夜行動物夜晚會嘈

係啊 第一張佢啱啱起身 變咗豬八戒

係啊 保暖真係要做得好好 最近知道有刺蝟因為失溫死咗千祈唔好睇小而家啲天氣
佢地真係好可愛咖 你會覺得自己係馴獸師 佢信任你個下會好開心

其實視乎你跑輪係點 暫時我一啲都唔覺得嘈

會唔會認到主人㗎

hello

Sure！一開頭其實佢會好怕你 但只要你俾啲耐心 佢到後期只要聞到你陣味就會順哂刺/趴係你到

睇標題以為想棄養
差啲屌鳩咗樓豬老母

好得意
順晒刺係咪就唔會吉㗎啦

養貓係咪唔養得 驚隻貓係咁玩佢

會啊 一開頭佢會好驚你炸晒刺但係到後來你只要俾啲耐性不斷同佢玩佢就會認得你陣味之後佢一聞到你怎未就會順返刺或者趴係你身上

係啊haha

你刺蝟係養系籠裡面咖嘛 其實無咩嘢不過都要留意下 唔好整親隻刺蝟qi

洗跑輪點解辛苦既？

一嚟會好臭 二嚟啲屎乾咗會好難洗 如果係用無窿個隻跑輪你會見到一大堆半乾屎+尿 好撚臭 見到都唔想洗 要洗走要俾力 如果係用有窿嘅跑輪 尿就無咩因為會係窿到溜走 但啲屎會Kick係窿到+周圍飛 成個窿都係屎奴才表示：真係好攰

係呀

巴打知唔知邊到可以領養，好想養返

棄養自己都唔棄養佢

我係絲打join facebook啲刺蝟Group 裡面如果有人啲刺蝟生咗又養唔到就會放

三思啊！

隻貓似乎有啲驚

隻貓好驚 刺蝟都好驚係咁想走 雖然好撚衰 但好頂癮

有無試過養狗同時又養刺猬? 擔心有時毛孩太熱情嚇親刺猬搞到最後被拮親

Um我無試過 不過多數都係養係籠又無咩嘅 就算係吉親我諗應該唔會好爽 毛孩都識痛 痛就會縮 見好多刺友都會養貓+刺

蝟

認唔認主人

有咩咁特別

熟咗你陣味就會認 寵物都有性佢知你錫佢 佢就會認得你

上面有講睇完就明

我以前嗰啲會反轉個肚俾我摸

我個隻摸兩下就要走人好鬼衰

以前家姐養過兩隻
肥到成架van制咁

好得意啊我都想佢快啲肥 佢而家已經開始轉唔到身無之前咁快

香港邊度有店可以睇下刺蝟仔? 平時係ig follow咗好多但未睇過真身

好有興趣
超想一腳踢爆佢

放入底褲是咪好正

以前養左隻5歲半就行完刺生
最近又心思思想再養不過春天先

喺九龍灣係有間cafe可以見到刺蝟仔🦔但無得摸嘅係介紹同提倡拎養不棄養～ 我知日本、泰國都有d刺蝟cafe 係可以比你接觸

咩料

都養咗好耐喎

好痛

好可愛想－腳踩到佢爆漿

佢哋係怕光 唔可以用有光暖燈
去金魚街買無光陶瓷暖燈啦
買埋溫控控制個燈溫度唔洗煩

兩星期前刺刺走左了
好掛住佢

有無打算再養 等有緣刺

咖哩風火輪

都想再養 但遲下先
太傷心

明白 真係會越嚟越掛住 養開真係好有感情

有無話要買幾多火（W)？

半歲大既女女

100w

新領養反黎 一歲幾 仲未熟絡

乖女

養過 仲有裝夜視cam夜晚睇佢地玩跑輪

我果隻養咗6年

肥嘟嘟 好可愛啊

陪多啲去 唔好怕吉 擺佢上身 聞你陣味 好快佢就會信任你啦

哇 好犀利 我都想我個隻可以咁長命

係邊度可以買到黎養？

#領養代替購買啦
Facebook group有人放就可以領養

有養開2隻貓仔 想再養其他野(黎緊想養獨角仙)
一個月洗費係點?? 同埋幾長命左右?
我知屎係好臭 不過應該頂得住

Um其實屎就唔臭 尿同嘢食比較臭 洗費唔平唔貴 佢啲日常生活用品預計2000香港買的話 糧可以食好耐的 不過病咗睇醫生就會貴 命幾長好睇你點養

唔好比佢太肥，我果隻主要食刺糧再比幾條蟲佢過口癮。覺得佢肥就會減糧。
我好少同佢沖涼，但出完街就一定會沖。同埋只用清水

除咗睇醫生外都唔貴，要睇醫生以我果隻有骨刺同腎石就一次約500。要照X光或其他就再貴啲
你預食糧日用品果啲一個月300內，你養貓既貓砂可以共用

有無帶佢去草地跑

有但唔多。刺蝟係夜間動物，你都唔鐘意瞓瞓下比人捉你落街跑步喇。更重要係而家公園嘅草地一定有噴殺草水，對刺蝟有潛在危險

有冇人知刺蝟絕育價錢幾多

無幫佢絕育喎我

我會餵杜比亞同麥皮蟲 佢食得好開心

食蟲不了

我個隻面罩原刺3歲 囡囡🥰
唔咬人 可以摸但成日噴氣扮嬲
間中係魚街買兜生麥皮蟲比佢
佢就好活潑

同房訓有啲嘈 但因為試過佢肥
卡係轉輪呼吸唔到 咁啱我睇到救到佢
自此之後晚晚都要聽住佢走嚟走去嘅聲嚟訓

佢個樣又唔似會肥到卡住好慘但又好好笑

hi

老江湖

好Q, 想摸摸

佢有公主病我摸先得 其他人摸佢就樣衰衰又噴氣

我ig淨係follow刺蝟

未聽過有人幫刺蝟絕育，但女仔好多時子宮有事

識有個人隻刺刺子宮有事之後就做咗絕育 想知有冇得絕咗先

我果隻半年前血尿，驗完之後發現子宮生左粒瘤，做左切除手術，個手術費就8千幾
但加埋費血、x 光、藥費，埋單差不多萬五

養之前要三思，要確定有能力先好養

佢會一路係上面跑一路痾屎一路踩

我果隻骨刺+腎石。原本可以開刀，但年紀太大（當時5歲幾）怕佢涯唔到果一刀。所以食蘇控制，前後都洗咗有過萬。

屎尿齊飛